咒黑警死全家真係好撚低質

應該要祝福佢地生cancer死唔去訓係床上面長命百歲

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

一隻警犬負皮

唔可以死架!
不過有病就真係好難預計到

長命百歲，百病纏身

細蚊仔邊夠我地波台黎